請求手提電腦推介🙏🏻

請教巴打們，想買部手提電腦做文書野 睇下片 有時可能會用下guitar pro, budget $4000-$5000
電量要求無咩所謂 周圍都有得叉
mon最緊要睇得令同舒服
重量最好輕d
唔需要打機

有冇咩好推介？

睇過lenovo idealpad 300, 麻煩各位巴打🙏🏻

令你老母啊

上5p乜鳩電腦都上到喇

sor🙇🏿